一名集勇氣粗糙男仔格但溫柔細心既本土派女義士需要眾籌選舉經費

依個人就係手足黃子悅
一個女仔無政黨background ,咩住條暴動罪係身唔選擇走佬而去選擇留係香港為抗爭盡一份力
係國安法殺到埋身既時候,好多人都驚到唔敢表態,只有少數無政黨支持既人肯公開發聲已經係好勇敢既事
今日佢肯企出去參選係需要好大勇氣, 而選舉經費係要至少150萬
佢因為咩住條罪連PT都番唔到
好需要大家課金支持
希望大家幫幫手啦, 多多支持本土派

【眾籌】：
【轉數快FPS／Payme】號碼：94768172

幫推
有手足唔投投政棍？

好多投OMDB啦

過

佢一個人選舉經費已經要150萬都真係好有難度.......太多地方都要捐錢

推

其實每個人參選保守估計係要150萬
但佢無政黨支援又咩住條暴動罪係身搵唔到PT番

佢唔係同中箭有關係

幫推

仲整唔整容？

其實佢選到都一定會入暴動4年

佢地無關係
學民思潮完左後佢就無加入其他政黨

你老母岩岩整完幾錢

但popo未正式有証據告佢

佢係學民出身，同眾志路線唔同冇入

輸左我養佢

人地有男朋友

推
但月尾無錢出糧即捐

Push

巴打有心

黃子悅 支持6️⃣號定7️⃣號

投票有用過捐錢

中箭有冇幫佢宣傳？有連登仔話佢會吸中箭fans票

唔見有

支持子悅

push

手足就基本上大部分素人都係
唔好話政治人物啦 二百萬同路人都反共㗎啦

不過要光復立法會並唔係咩咗條罪係身就得
要有政治智慧同動員力先得嘅

黃子悅除咗打住一啲同路選民都up得出嘅理念
同埋被控暴動罪外
好老實留意唔到有咩政續...

有勇氣參選唔代表一定要支持咁情緒主導
拍戲咩而家
都要諗下佢咁做係咪有意義
孭住條暴動罪，判多過三個月就dq
法治已死嘅年代又點會放過佢？
到時金又課咗，議席又冇埋
補選又俾位建制上，簡單嚟講佢出嚟選有弊冇利
諗唔到原因要投佢

咁係你個人選舉，無問題
當初天琦都係咩住暴動罪去選立法會
大家都明白有機會發生咩事
盡左力就無悔。

拎四年前嘅事比較
嗰陣警暴都冇咁猖狂，法治都冇咁黑暗啦
搏盡無悔？樓主你u grad未？
浪漫主義上晒腦，以為每個決定都冇後果？

推推推推推推

pish

原因就係雞蛋要撐雞蛋
無政黨無背景
都敢出嚟選

又一個花瓶 不了

Payme 算,
gogetfunding食哂啲錢

又一個要block
呢個post慢慢睇應該都幾多

呢啲撚屌老母塊閪就真係一個花瓶，仲係爛鳩臭嗰隻。。。。

辛苦佢 大家一定要支持佢

佢邊忽本土派？
佢以前係學民架

出晒名濫

睇唔到原因點解要揀佢，其實唔係得佢一個揹住條罪出嚟選

支那雞先會紋身喺隻手上
個格出到黎都上唔到位。
算鳩數吧啦。

票就一人只得一張，講就好聽，點解要揀佢唔揀其他人

5毛blocked

你唔選擇佢係你個人決定係無問題，但佢企勇敢面對已經係勇氣可嘉
我地要支持雞蛋，而唔係雞蛋挑骨頭

佢多男朋友同佢出泥選有咩關係？
人格謀殺？

學民完左佢無在參加政黨啦

好多5毛

u grad左好耐
依家政權要dq你有10萬個理由
咁人地都肯企出泥
身為雞蛋既一方當然支持

支持素人出黎初選, 畀選民多個選擇

多謝支持

其實都支持嘅
不過佢突然空降參選都幾突兀而且由學民思潮退左落幾年無政黨幾年, 有點...

你覺得返唔返到pt對依150萬會有影響？

比手足一份支持啦

屌你除左個雞蛋論仲有冇其他原因要撐佢
係咪任何一個被告暴動既行出黎都要幫佢眾籌參選？
集中資源啦

其實有冇ot都難搵1.5m

支持佢
但我真係唔想佢選

選到既話條暴動入硬佢
入唔到都入第二樣
而家律政司咁撚樣

講到DQ
如果初選後正選前DQ可以揾第二高票補上
選正左DQ後應該都會再補選

我驚佢比人dq多

相對於佢，我個人會支持伍建偉或張可森

岩 唔太睇好
仲要本身已經太多人參選

盡做啦大家

而且佢嘅辯才真係一般

無問題既

個人選擇唔緊要

幫要上庭堆手足仲化算

講到dq硬咁 點解仲要晒錢
捐612仲好

你人身攻擊有咩用
你係攻擊就攻擊政見

呢個post都幾多波皮黨打手

又𠝹票？

政積：
-企出黎話吳同學聲稱比人非禮係講大話
-ig post意淫相又話人物化女性

捐錢比佢？我有錢捐去支持立場姐姐好過

唔支持就5毛 ok

真，仲惡過共產黨

依家初選都未完，咁快籌定150萬？差唔多新界西選舉開支上限一半

👈🏻

加油！支持！

咪玩啦，暴動使撚證據咩，只要有喺示威現場，就算呼吸都係暴動啦

利：投畀佢，就等外國睇下共匪點樣打壓自己嘅民選議員

支持

黎啊屌你老未
死5p打手

up

WTF?

thx

150萬真係番咩pt都搵唔到，做議員出黎搵錢好過

150個人已經夠啦

已捐

個個本土派做議員就一定貪個一個月十皮野？

搶住食人血饅頭

拉

我捐612幫手足唔好？
勝算細又無政蹟
我真係唔明點解要選佢

其實補選係唔會益左建制
隻抽方法既選舉（區議會）從來pro-Democratic 都係贏到開行
多議席多票制先會輸配票
或者每區推到一個好大可能被DQ既人都係安全既選擇

樓主係咪中箭成員？ 幫中箭cap水？

學生無錢但都支持佢啊

真係手足仲去選？ 想食人血饅頭咋？

咪話咗個議會無用囉。

假手足真飯民

推
投手足

做乜唔過黎新東 選新西難d喎

手足做咩都係人血饅頭

佢唔係香港眾志嘅咩

好多本土派素人都未參過政，你唔比機會佢地，咁又點會有政蹟睇到？

型

邊到寫我係眾志？
有冇睇我留言點屌Ngo生？

有心就夠

盡力拎資料幫手係議會戰線盡做都唔得？
又教條主義？

又老屈泛民

真心
如果入到要坐咪浪費錢

其實家下愈來愈唔夠錢
真係要理性d

新東超多人參選
同埋佢住新界西

2樣都唔係

推呀

每個人既諗法唔同係正常
都要多謝你係理性討論
唔同班人玩人身/人格攻擊

我捐$10

每人捐一萬？？

我都唔係要支持本土素人咩？
後生素人可以有咩政績，有咩資金？
上面有人話冇政績點投，咁不如如支持泛民啦
大把政績

10蚊都多謝左你先

班5毛為反而反

我情願捐d 錢比佢食沙律都好過留係度又要擔心比人dq 又坐硬咁。。同埋唔明點解仲有人會信呢個so call 三權分立既政府

假波 誠信問題

推一個大機會被DQ既 點解唔推另一個本土算

唔啱聽就屈係五毛

你做打手都做好啲啦

新東都好撚多人選

咁似張曦雯

你唔支持既可以離開上一頁，你地對本土派素人有咁高要求就去搵泛民啦

人地有資金有政蹟，你地一定岩心水

係手足就唔會去選啦，議會係無用嘅，法治已經死咗。仲去選即係仲信個制度啦

有咁高嘅機會會畀港共DQ仲籌錢嚟做咩？咪又係浪費資源，有錢我畀手足好過啦

但沙律食左就好難照顧到自己
手足決定為香港做番d野
點都要支持下

對波關政見咩事？

身高差好遠

612唔會幫手足㗎，睇下羅庭德議員個page就知，831手足攞少少生活費都要畀612話佢唔搵嘢做

可以 如果有人選又值得被信任

有好多手足19年届區選同2020年立法會選舉都參選，咁佢地係點？
無人過信制度，只係依家係有限既空間下盡最大努力有咩問題？

唔支持就係5毛叫人走
明明好多人都係平心而論 覺得佢被dq會晒錢
又唔係抵毁佢 理性討論下都唔得

引戰五毛 大家直接block佢唔洗覆佢

我講過嘅嘢幾時係係高要求？一直都係邏輯問題，個議會係無用嘅、法治已經死咗、和理非/議會抗爭帶唔到威脅畀港共，咁點解仲要去選呢？背後嘅目的係搏DQ嘅話就唔係籌款，要籌款即係想選到。但係到頭來個議會都係無用嘅，選嚟就係無用。

現届泛民/報名參加初選既本土有邊個會無可能被dq?

都話係5毛

機會有分大細 你覺得有條暴動罪告緊大唔大

屌飯民又要屈五毛

你真係當飯民係同路人咩，cap水咋。

612嗌無錢點解要衆籌而唔係班飯民自己捐咗先？唯一嘅解釋咪就係飯民自己唔覺得係同手足同路囉。

同樣道理，街頭抗爭已經到左極限。
你點抗都唔夠真槍實彈打
咁係咪要放棄街頭抗爭？

街頭/議會戰線係做比國際戰線

本地唔行動，國際線邊有子彈。

今晚捐

大把素人參選

投贊成張舉能功能組別、唔簽協議嗰班冚家產飯民咪唔使DQ囉。

抗爭咗一年畀班飯民人血饅頭咋

612唔夠水關泛民事？
佢地要比幾多先夠？
點解唔係全部黃營既人比？
下下拉埋泛民落水你有咩居心

知道有人容易比人spin去屌泛民
引戰分化五毛

你支持你認為岩心水既本土派就夠
只要支持本土就係手足

捐比佢？，晒氣，無口才隨時比西門子ko
捐去其他地方，612又好 點都好

西門子好口才

前線手足代表

19年去選區議會嗰班係天真傻豬，贏咗之後係點你有無follow up過？錢點用唔到區議會話事，議員人工、資助可以百般刁難唔批。

宜家仲去選立法會嗰班唔係天真，只係為自己利益行先。喺行政主導嘅體制下面根本上幾努力都係白費，只係磨蝕緊手足嘅意志同資源。問題係個制度呀，推翻佢先有用呀，講咗幾耐呀。

612邊個搞起㗎？邊個負責批錢㗎？

咪就係飯民囉，點叫拖飯民落水呀

課已金!推!

講緊初選呀

見到子悅BB唔洗講野
即課

Pishh

政權就係想打壓區議會，唔比做出成積，
佢打壓你就唔做，咁不如咩都唔做。

你推翻既過程既做？
講泥聽下

假設我開基金眾籌幫人，點知使用者（手足）洗得多，又無人課金就叫開戶口人自己課到破產為止？

講真 你話要籌150萬去台灣我即刻科水
選立會效益實在太低

咪撚鳩噏啦唔幫手足
上庭費邊個比？

重點佢唔係素人

You

搞清楚黃子悅唔係素人

唔信嘅咪自己去問下羅議員囉

一邊係有落手落腳幫手足嘅議員，一邊係多次出賣香港人嘅飯民。我一定係信幫手足嘅多過信飯民。

搞清楚
唔畀生活費唔等於唔幫手足
比上庭費就唔撚係幫手足？

612自己都唔夠錢應付曬所有人既開支，有咩都留到最後先比

你睇台灣手足就知咩事

如果全香港人課金，實夠全部手足開支
但現實唔係咁

追擊泛民你地去其他post啦
關本土派咩事

個道德責任喺飯民度唔係抗爭者度。
係邊個搞到香港今時今日咁？係飯民。
係邊個食巿民嘅肉飲巿民嘅血然後想唔付出代價？又係飯民。

點計都係飯民攞大舊啲嘅錢出嚟先合理啦下話。

5毛 拉

咁咪就係無畀囉 唔夠錢飯民又唔使畀呀？做個垃圾議員就乜都唔使付出呀？

2020年仲撐飯民真係有斯德哥爾摩綜合症

你唔計埋咁多年香港人政治冷感，佢地連想推動改變都無人支持。照你咁講，應該係全香港人埋單先岩數。
我唔係話泛民無責任，只係咁多年都係香港人唔理政治搞到今日咁。

你要屌泛民唔該出番去屌。

手足生活費都唔夠呀，仲講上庭？！

宜家香港都無咗法治仲要手足上庭嚟尋找公義呀？

街頭抗爭到咗極限？

係班和理非咁耐都未進化咋，你自己都屌過啦

比又要比幾多先夠數？
同埋點解只得泛民有道德責任
而唔係全香港人？

佢出薪就一定要課金？

咩道理

下
前學民思潮姐，冇撈咁耐
低調做實事拎條暴動罪，都唔值得支持？

個個都要生活費 612幫得幾多個？
唔同你要手足官司都唔打 直接認罪？
Btw唔撚好講到我係撐泛民我獨派嚟

事實係中大理大已經係勇武既極限

飯民咪就係最大責任囉，攞咗幾十年地位、資源、媒體，都轉化唔到香港人政治冷感嘅情況。

宜家有個自稱手足但做埋啲飯民行為嘅事出現緊，咁都唔講得？

我仲一直以為佢眾志

港豬唔受感化，走去屌想感化既人。
去參選就話泛民，咁梁天琪都係泛民啦

金已課

飯民個個肚滿腸肥有車有樓，手足連生活費都欠奉，咁仲叫同路人？手足上街抗爭受傷甚至被自殺，飯民就要食曬政治紅利仲要一毫子都唔付出？無嘢下話。

飯民係真心為香港人好嘅就唔會搞到香港今時今日咁啦，咁多年嘅地位、資源、媒體關注都係飯民手而唔係一般巿民手，飯民嘅道德責任一定係高過一般巿民㗎喎。

係...我支持佢嫁
但我地依邊真係唔係無限彈藥
真係要真心諗下

正如好多無咩政績同政治能量既素人真係要諗下$$$

家下612同沙律手足優先

既然無錢..仲參選？
靚係靚呀...但佢好難贏到
仲要未必入到閘

我覺得普通囉

只係唔想大家
好似梁天琦嗰屆咁
話下屆下屆(先投)
結果錯過咗就無然後

陳巧文嗰陣又係咁撚樣
當年千夫所指
十幾年後就話跟錯邊 對唔住

香港人 有邊次係買中？

幫得幾多個？ 飯民個個有樓有車有公司，仲未計黨產呀ching 一毫子都捐過入612咪唔夠錢畀手足囉。

仲未計有幾多所謂黃嘅律師，次次都要大大舊律師費，籌多十億都唔夠啦
宜家個法庭都染曬紅嘅，再放更多嘅錢咪係扔錢落海有錢嘅籌其他好過啦

初選點解要咁多錢

有仔
不了

有幾多和理非見到勇武手足就行開曬呀？

淨係瘋狂捉鬼已經知和理非有幾咁唔接受勇武啦，你估真係核彈都唔割咩

和理非推緊勇武去死咋

串緊你係人都話5毛呀
你搵到我係其他post出過5毛言論
我以後唔撚上連登都得

學生推po

其實比上庭費都已經好好
個個手足都要養既佢養得幾多個

咁就10萬一個月
都唔知識啲乜

梁天琦都可以打錯

宜家2020年呀，仲去選當然係飯民啦
天琦嗰陣喺2016，邊有得比。

仲有呀，飯民幾時有感化過港豬呀。唔啱聽就話係共產黨間諜分化，自己又內鬥又爭權奪利。感化？趕客就有份

個個飯民肚滿腸肥喎，仲有啲黨產呢？咁多都唔夠畀手足生活費？

要鬧泛民自己開個post鬧啦

盡左力就無悔
我要實質做到野既人去抗衡呢個政府
唔係要你浪漫主義 畫面好睇

諗清楚啦，班飯民要手足死嚟換政治紅利咋。

一息尚存 抗爭到底
咁一日未坐監 都可以出嚟選
每個人都應有被選舉權
咩理由試都未試就話嘥錢？
選嚟無用？

十足當年嗌人投楊岳橋啲口吻咁
懶係計過度過實無死
咁策略型嘅選民
結果投完楊岳橋出嚟有咩作為？

睇ig佢對....

要抗衡到只有國際線
而國際線需要子彈
無人管到咩野一定發生到
你要100％得既話無人答到你

係嚟
泥你老母呀！

出糧先捐 月頭推推PO提提我OK?

策略係要既
人地蛇齋餅糭 配票都係策略
咁我地計下邊個值得投又唔得？

其實係咪初選左先再決定捐邊個好d
宜家籌左筆錢做宣傳先
個個出黎選都要籌錢捐得幾多個
捐完又輸左初選退選咁

宜家太多地方要捐錢 我唔捐呢邊啦..
加油

sor

都未過初選，未必得到大眾blessing，就拎150萬？
咁跑初選都要資源，但150萬講唔講得通先？有冇諗清楚？
未諗清楚就跳出來Ｒ錢，係咪反映左呢個candidate嘅水平？

議員好高人工
如果比佢選到，佢會唔會捐番150萬人工出嚟先？
捐去612都好

不了

你老母個紋身紋係閪度 成條砵蘭街都知

其實我想講佢 ig stories話過反對功能組别
調轉頭去參選，好contradiction囉

有冇波波圖

佢參選新界西直選

藍屍口吻 以退為進
本土派個個唔選嘅話
結果又係泛民同奶共派2揀1
黃絲又焗住含淚投
一事無成嘅泛民
議會內外繼續抗爭唔到

你哋就梗係想

唔會

可以睇出佢咩為人
查實你係咪佢本人？
咁護航既,定係佢兵仔？頭目果隻

黃子悅不了 又要r錢又女權又身體自主 同蟲泰一樣水平

有正常人講野了

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

呢班人擺明搵錢, 你話籌20萬玩初選都好
狼人野心已暴露

如果唔會真係難啲支持得落
叫人捐錢比佢
但係自己唔會捐人工

但你班人專係捉錯鬼 計錯數
仲點樣叫人信分析？

雖然本土係要支持 但樓主一副R金相 PR技巧好弱
利伸 捐毅進星$100

十萬人工，幾年前餵精都係講緊八萬幾

仲用滙瘋個人户口？呢排睇唔到佢周圍凍結户口？

因為我唔係PR

我個人覺得 佢參加初選
睇下有幾多人支持

如果佢真係入左前六
我反而覺得佢考慮下同其他人合組名單

畢竟我個人覺得而家既議會戰線
需要既係大肥佬同大喇叭呀姑一起打抗爭

又或者搵啲做Gym既健美先生小姐入去

畢竟細細粒既女仔只會益左立會裏面的淫賤保安。

本土去選班深黃傻粉會投咩？咪又係投返飯民 真係本土嘅、獨派嘅就知個制度個議會係無用，幫唔到手足啦，仲去選？宜家班和理非唔肯進化，制度外抗爭咪唔得囉。

乜都話中計中計，到頭來咪原地踏步囉

邊個話做議員一定要課金，現届區議員有冇貨金？

冇留意 想知多啲 push~

一個後生仔最多咪兩三萬人工
佢叫得人捐錢比佢嘅話
佢自己都應該將自己三萬蚊以外嘅人工捐出嚟

我哋係選佢入去打立法會戰線
唔係選佢入去賺錢

阿豬阿狗都出黎選 食撚屎啦

多謝你正常既建議

其實你係咪黃子悅男朋友？pr技巧好柒

我只係一個普通人唔係佢男友。

現屆議員自己出錢選
何況612唔夠錢嘅情況下
捐錢比612都可以係一個好重要嘅政綱
因為議員係通過政治賺得最多錢嘅人

我當每個人捐6萬
35個議員 * 6萬 * 48個月 已經係一筆好可觀嘅錢嚟
要用得其所

咁泛民一定貨得多啦，本土派點夠錢課金。

就算返到，有咩PT可以搵150萬

agree

咁叫人身攻擊咩，鏟左個紋身先再諗過啦
政見？佢有撚講政見咩，
我夠想用政見黎judge佢
可惜我見唔到囉

咁撚癲

你老母就係
冚家鏟

我哋係應該吹風要泛民課金
唔係因為有人唔課，就叫大家都一齊唔好課

時代唔同啦
以後如果泛民想贏初選嘅話
就要付出多啲

係好建議，thx

即係兵

兵都唔係，佢唔識我。

本土派我投王伯都唔投黃子悅啦
人地王伯16年已經係青政聯盟到選，19年已經係區議員

未初選就cap定水
初選一定嬴硬?
初選輸左筆錢點處理

樓主扮睇唔到唔回應呀

我估課比612掛，要本人答你先知
初選都要資金，
一個無工番既人真係5皮都未必拎得出

你唔選佢無問題，個人意志你想點做我唔會comment

同埋有個重點係黃子悅係用我哋嘅錢選入去
泛民係用自己嘅錢選入去

當佢喺黃圈攞錢選舉嘅時候
我哋就會expect佢選到嘅話貢獻番150萬落嚟，甚至更多

你想法好好，多謝提供建議。

王伯係選超區
黃子悅係選新界西
兩者冇衝突既
但新西明其他本土派
睇唔出有咩理由令我一定要揀佢
況且連初選都未過
呢個時候開始cap定150萬
食相有D難睇

靚女一定要支持。

大佬 球半比義士生活費好過啦
選完佢又比人dq 又比人拉去坐監
真係唔值球五
想知佢返咩pt 搵到球五？
佢做ibanker?

老實講依家仲相信制度內抗爭係希望我地選嘅人可以為當下政治氛圍帶來改變
咁多手足參選當中又不乏學歷高
見唔到有咩理由要幫佢除左雞蛋論之外
樓主唔好話咩盡做
香港人有錢極啲錢都係有限
麻煩集中資源做啲性價比高嘅決定

咁你有乜原因支持佢。
唔係串你，係睇你點解支持佢。

如果佢成功當選，在政治凌駕法治既現況下，為咗DQ佢，一定屈入條暴動罪

而家港共要收你皮使撚證據咩
用國安法追溯+林奠委任紅官
玩撚

每個人既諗法都唔同，你去做你覺得岩既事就夠。

人格詆毀
一黎你鳩up冇成本
二黎濫唔濫係人地自由
三黎學撚埋共狗攻擊人格

幫就幫 唔幫就唔幫上一頁

口才唔得 過去一年又見唔到有咩政績
同區有更多更好嘅選擇

香港獨立

已射

所以就本土派呀？😂林鄭都本土派呀！

咁咪唔撚好選囉，就係咁簡單
講真多你一個唔多，少你一個唔少，對大局根本唔會有影響
講到最後咪又係想上位，想上位冇問題架，但自己都未顧得掂自己(meanwhile有人選擇賣樓參選)，憑咩要人課金幫你？又唔係有能力到非選你不可

除左狗公諗唔到邊個投佢，入到立法會又唔打得，又唔敢講獨立

想知點得出想上位

又呃畫面食人血饅頭

素人點樣樣有政績？你只要知道佢係攬炒派就得

我諗佢地個重點係錢，票投佢無問題，但要錢就怕浪費左錢，如果佢最後都係dq

唔好唔記得手足們嚟緊有得拎一萬蚊,比d意志政府睇真香港人係唔會輸㗎,應承我一齊捐比佢
真香港人!反抗!!反抗!!!係我地欠左呢班咁出色嘅年輕人㗎唔係唔捐啊

其實到依家我都唔多明
話初選 但選完又諗住各自大做競選工程 而唔係聯合配票
咁有咩用呢

比較合理嘅做法應該係透過初選掌握每個小區嘅選票數目
然後以小區劃分每個候選人嘅主攻區份
咁自然每個候選人嘅競選支出可以大幅減少

再配合聯合宣傳 例如一份傳單唔再係介紹一張名單 而係整個黃營嘅宣傳
支出將可以進一步下降

=== ===
錢係好有用 但選民意識都改變緊
上屆朱迪籌80萬自出20萬 預算100萬 最後成為新西票王
再上一屆 長毛用89萬成為新東票王
用嘅錢比同區其他選單都少
選票 至少黃營選票 真係單純用錢堆出嚟嗎？

今屆初選同配票如順利進行 候選人得票數目將得到史無前例之高嘅保證
150萬再加上競選支助估計達200萬
貼近上屆民主黨喺新西嘅大型選舉工程開支

呢筆錢會令黃營多咗議席？
初選勝出嘅庸碌泛民退出換成有志素人？
還是只係候選人之間嘅燒錢遊戲？
大家可以自行針酌

=== ===
另一方面
捐錢畀候選人之前 唔知有無留意初選集資現在只達目標20%
連安排投票當日嘅支出都唔夠呢？

為全港議席籌350萬
為一個議席或一人籌150萬
如果你只能選其一 請細心選擇

佢地亦需要場地、器材同義工
唔捐錢都可以出一分力

已貨

要人貨金籌𣄃，自己一個仙都唔出。
人地朱凱廸選前做左咁多工作，
條女絕乜地反擊，俾盡佢咪前學聯發言人，
叫人點投佢

真 睇唔出誠意同有咩過人能力
你話選到慢慢捐返d錢出黎都好d呀

Btw大家等左初選先好捐

講到你真係會捐咁，
佢唔算義士？

真 人素人你素人
立場姐姐討好多廿倍

支持佢入去扔蛋都好過支持垃圾廢老泛民
除左建立民主支那同放支那豬入關搶福利同跪支共之外班垃圾廢老呢三十年做過D乜

想知立場姐姐有咩政績

大家都係素人,真係唔明有咩分別

你當佢係女版許勇

告暴動都唔算義士咁點先算?
真係死左先計?

而加選舉唔投政綱、立場，係好似選美咁：

「3號，男仔頭性格，但又好細好好溫柔」

有咁既質素就有咁既支持者
一開始睇個標題都算啦，連燈討論區嘛。
再睇埋樓主reply d野，都係算了

佢立場都唔夠鮮明
係咪要拎住個炸彈先夠？

已科
同路人都支持
多錢少錢都可以做得好好睇睇
朱凱迪而家都會自制banner

咁即係點？同出過去個二百萬人有咩分別？而加淨係選立場？再講，係講緊你係議會作為代議士嘅立場，唔係你個啲二元分法，係黃定藍呀，拎住隻pepe就係黃店個種呀

學民思潮前發言人，講五大訴求+狗性暴力，
咩立場？

唉

話明選舉經費 佢只可用返落選舉嗰度
加上一定會有人監察佢點用 一個崩都唔可以落袋
咁都話可以當家費 真係唔知邊個蠢

咁臭朵sonia ng又真係信唔撚過
利申識佢本人

呀黃小姐，唔好拎陣年政治CV出黎啦好無

學民思潮大晒？「講」五大訴求，係人都識啦，點做到呀？入去議會行咩路線呀？入去打卡自拍呃毒男呀？

人地有話學民思潮大曬咩？再者佢又唔係完左學民後咩都無做。
去到佢未被捕前都仲有係加泰集會做講者，我諗去加泰集會做講者嘅人會係咩立場都好明顯。
你可以話佢遲醒，2014仲做緊左膠，但你無可能抹殺佢有係佢崗位上付出過嘅事實。

講近嘅，起馬佢點都係最堅實嘅選擇，自己比人告緊暴動，
一定會對釋放抗爭者同撤回暴動定性係最上心果個，我諗呢個你都會同意掛。
啱呀，「講」五大訴求，係人都識啦，公共性最大嘅當然行先，有咩問題？
你講點樣做到，咪全面攬炒囉，你諗住呢樣野係靠一個議員就可以做到？
一定係選到後，成堆議員一齊推架啦，你唔會咁天真覺得一個議員就做到掛？

我認為今年個重點係大家要揀好邊個立場最企硬先，
老實講，呢舊咁嘅人血饅頭，佢自己嘅血都係入面，
起馬佢要食，都食得比大部份其他侯選人合理。

邊個post話佢係講大話？

嘩我男人老狗都比人叫黃小姐
人地戴妖搞35+就係無止境否決政府議案直至搞掂5大訴求先，
係冇留意咪唔好評論囉，做乜要出黎做打手話人知自己幾On9?

你都講得幾有道理，你都識講係做代議士，
我點解要揀一個果二百萬人有分別嘅人黎代表我？

係，依家呢個時世當然係立場行先，再講政綱，
政綱寫得再好都好，唔係堅實抗爭嘅，我揀佢入去做咩？
再者，政綱講完唔跟住做嘅例子，泛民都做過唔少，
我當然會要個立場最硬嘅人入，單純基本邏輯，
佢比人告緊暴動，佢一定會係最堅實地要撤回暴動定性同釋放手足果個。

單純呢點，已經值得我投佢，因為對我黎講手足最重要。

可惜我無得投，我新界東，覺得做新西選民都幾有福

新東，應承我，all in ka sing

我喺佢同埋Ventus Lau到諗緊，
一個最本土，一個暴動咗，
ka sing要加油，佢個勢唔夠，見佢係我樓下擺街站，
但我果面好似好多朋友都諗緊柯仔，話成日尚十見到佢幫手，
唉，好撚難揀

柯耀撚係饅頭撚樣黎.....
之前公園個單野有排同佢計

如果係咁使撚初選咩？戴妖個個叫認證

六月就開始屌票，睇下行得幾遠啦

咁都叫屌票
而家咪叫你初選，選6件入去同政府鬥硬頸囉，
你覺得肥尹，3K個啲老屎忽鬼條頸硬啲定佢？
定又要去含熱狗/街工？

其實我就覺得柯仔應該做區佬就好啦
佢做區好似都唔錯，我細個就見到佢有幫手做野，
果陣已經好憎工聯會果個光頭佬

所以我其實都係Ventus同ka sing中間揀，
前者暴動手足，後者一定比V Lau更堅實本土
（雖然個人認為兩個都係本土派？）

有咩難道？ 200萬 個一萬，每日十分一 都2億

當然好嘅政綱，貼近民情嘅政綱，更好嘅係亮點嘅政綱係需要嘅。

但單純講政綱，唔講立場係一樣係無意義，
有無暴動罪係身對你黎講可能只係gimmick,
但總會有人諗到base on佢都係被控暴動嘅手足，
點都會比其他候選人care五大訴求嘅實行，因為自己都有暴動罪係身。

但你話唔講暴動罪，講其他，就好似你同我講無咖啡因嘅咖啡，
無脂肪嘅雪糕，你無左最大嘅特點，當然乜人都係廢。
Let say, 區佬依家做緊嘅本身就係區佬責任/
唔睇佢作為一個區佬做嘅野嘅話，
咁佢只係一個有理想嘅正常年輕人，同你同我一樣。

再講，獨派，唔計佢係獨派立場，同我講政綱，D野點做到呀，咪一樣。
人揀得獨派就係立場行先，同一個邏輯。
係咪想知點解會搞成咁，因為政綱內容拖完又拖，又鳩都無實踐嘅例子太多啦，民主黨04叫0708雙普選，0708又拖到2012，玩到14年831決定，然後傘運，到後來都係叫緊2020雙普選，依家2020都完左半年，幾時會有雙普選？劉小麗捐一半人工事件etcetc.

經歷過呢堆野嘅選民，有部份傾向立場行先，有咩咁出奇？
因為個問題從來唔係政綱到，個問題係執行人到，
民主黨獲獲人大開句聲就跪，

咁你都好難怪點解人會揀立場行先，
不過如果我係新西選民，我都想睇政綱嘅，不過都相信佢一定會出，因為無人會唔出咁搞笑。

立場姐姐討好都講得出，
難聽講句，佢係成場運動最大得益者，
記者金身，果期佢又夠曬多曝光率，
而到後期記者無左金身果陣佢已經無係立場到做
721比白衣人打都計政績呀？唔係掛
對於追求畫面嘅泛民票一定會多，
都預計到佢一定入到初選，大選無DQ到都一定入到
老實講，對於佢走左靠攏眾志果面我係有點失望，
不過人各有志，佢入到去都總好過比deadbody.

利申，新東選民，4年前想投6號，最後變左全家總動員 票投19號
但今年諗都無諗過會投立場姐姐

多你一個唔多，少你一個唔少
同返泛民講啦呢句。

你同我講要佢有政績，佢搵律師幫手搞599G算唔算政績？
區佬有政績係基本黎，你區佬無政績，下屆區選仲唔換走佢？
真心講句，國安法果排街站野果D佢都同區佬一樣無走雞，做到嘅都做盡。
你話轉數，講野叻唔叻，我睇佢599G被拉入封鎖線同PTU互片條片已經夠答到人。單純呢幾點，我係新西選民都已經夠stance去支持佢。

賣樓參選都係賣點之一，鄭＋富當年咪一樣，
最後選唔到仲要籌旗去拎返層樓。

我諗其他無樓嘅候選人睇到都會心諗：我都想有樓賣，唔洗煩錢
真心笑咗

係721比人打過

「政績」？
727打入水邊圍班手足去選得啦咁

係啊，無架喇，所以我都唔知佢參選黎做乜鳩

同路人唔洗講野咁衰既。

我都仲係二選一
Ventus Lau / Owen Chow
屌我新東真係諗爆頭，兩個都想投
前者同支持黃子悅個原因一樣，
後者就係立場上，媽呀屌
有兩票就好啦屌

都係個句喇
同路人唔係大哂

算啦，素人當然唔會望佢有咩政績，
只係佢靠攏眾志呢下，真係有點失望。
不過我諗佢都諗過掛，有Owen同Ventus係到吸本土/獨派票
佢揀新泛民路線，踢走Deadbody都係件好事

同路人唔係大曬啦，
只係個個素人都係無政績，呢獲同上獲區選都有D似，
唔係講政績，係講立場，點都好，
個人角度係以踢走deadbody為大
立場姐姐個勢咁大，應該𠝹走佢唔少，此消彼長，
對其他侯選人，佢個存在都係好事黎

我會投手足
但亦會遵循初戰結果

講真立場姐姐選到入去有可以有咩作為
同埋因為突然係721比人打完之後彈起
就靠依個金身去參選，我都唔知佢選入去係真係想為民請命定為錢

其實仲有好多有心既人

例如劉穎匡
被人告暴動佢都好大犧牲

截至6月18日眾籌計劃已籌得逾$100,000經費，衷心感激每一位同路人的支持。

我已正式報名參與抗爭陣營新界東地區初選，各項選舉工程都已啟動。我和團隊現時每日擺設最少四個街站，宣傳單張每日都消耗數千張，印刷費、交通費、手足車馬費等開支都大大增加。如果大家都認同我們本土抗爭路線，認可我們一路以來的行動，希望各位可以捐款參與眾籌計劃，支持我和團隊，我們會盡最大努力勝出初選，重燃抗爭！

*由6月18日我和團隊宣布參加抗爭陣營初選開始，參與是項眾籌將視為選舉捐贈，捐款額達$1,001或以上的朋友，請務必聯絡我們以發出收據，否則我們只能將該筆捐款捐至其他慈善機構。

眾籌平台網址：
FPS(轉數快)ID︰9937103

咁講到尾都係一場賭注黎
你情願比傳統泛民做無意義既政治show定博個有機會改變既可能? 我就情願賭後者

子悦越大越靚

呢位巴打扮睇唔到comment？

公民黨同民主黨最多「政績」，
投返佢地係最好選擇

阿豬阿狗都去選，仲要有d連選舉經費都要籌
政綱又鳩流流，都肯賭一次
巴打真大方

唔好當手足係condom vs 阿豬阿狗

雖然叫佢阿豬阿狗係過份d
但自己有條暴動罪都仲籌150萬選舉經費，真係諗唔明為乜而選

其實你個諗法都係易明，而上面都有人話過當安家費咁比，
老實講我自己個諗法本身都係偏向呢種。
所以特意再花少少時間睇下佢facebook page，
佢嘅論調係佢唔揀食沙律，佢係揀換戰線繼續打落去。
呢份抗爭意志作為侯選人點都係好事黎，
肯課比佢嘅人我諗都係base on呢個立場掛。

你講個total amount, 作為一個肯課金比任何籌緊嘅人嘅立場上，
你咁講我反而會諗，係咪「慳家」就一定好，
因為由始至終個考慮點應該係果個人spend嘅地方spend得好唔好，
而唔係佢有幾識得「慳家」。

通常為慳家，個做法就係用time cost換慳到嘅錢，而初選就近到瀨咁。
我寧願佢開大D有buffer，令佢有quality好過費時失事，加上選舉經費，選管會亦唔會比到任何人有cap到水嘅機會。
簡單啲講，課比任何人就係想佢做到佢想做嘅野，個考慮點點係佢想做嘅野effective方面點樣對到個cost.

同埋眾籌角度，每個人都唔會係單一出曬成個total amount嘅人，所以寫幾多，其實對一個會課比佢嘅人黎講，本身就唔係一個主要考慮點。

利申，新東仔啱啱課左比Ventus Lau, 佢果到有埋明細，
所以我諗如果樓主想幫手嘅話，應該inbox黃子悅，
叫佢寫返份明細，起馬令想課嘅人都課得安心d, 又小d位比人抽，
何樂而不為？

Btw, 其實有一大堆仲癲，是但車個payme就算，連佢想籌幾多，依家籌到幾多都唔知，錢點用果D一樣都係唔知。
果堆真係完全課唔落，完全零透明度。

不過你有個位我都想講，好似真係無乜侯選人有實際一份詳細政綱，
個個都係立場宣示，立場係今場立會好很重要，但該做嘅都要做呀

上面嘅人其實有D都講得啱架，如果最後有錢剩，個處理會係點果D，
其實都重要，真心建議樓主睇下Ventus Lau果個gogetfund.
係人都知選舉係一定燒錢，揀gogetfund其實已經好過果堆是但payme一個code車落去就算數嘅侯選人，只係可以行多一步，件事就好好多。